如果拍套劇講cc台手足 應該點拍好

角色：
cc台手足
外國教授
深藍老豆
淺藍老母
黃絲的士司機
茶記廢老
白警朋友

法師

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

品水師

法師都冇 好難做落去

集思廣益

角色：
cc台手足
外國教授
深藍老豆
淺藍老母
黃絲的士司機
茶記廢老
白警朋友
法師
品水師

樓主是白警

俾港父殺晒

一開始
核彈爆炸
全劇終

你國安

角色：
cc台手足
外國教授
深藍老豆
淺藍老母
黃絲的士司機
茶記廢老
白警朋友
法師
品水師
國安
港父

cc台話杯葛警犬
多警察朋友到仆街

講左好多次
港父唔殺弱智

道具：核彈

咁整走cc台手足同品水師就ok

我要聽日見到
全部同我入來

未揸春袋

大法師
認證法師
外物法師
法科法師
結界師
麻瓜
龍之子（大法師認證leader)
國安
白警
對法科敏感人士（出現頭痺頭暈現象）

大量戇鳩信眾

前傳關蛇做主角

關蛇捉五毛

孤陋寡聞....咩係cc台???

時事台

五毛夢不拾遺